.TH "rgba" 3 "Dimanche 15 Janvier 2017" "project" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
rgba \- 
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.PP
\fC#include <rgbaTool\&.h>\fP
.SS "Champs de données"

.in +1c
.ti -1c
.RI "int \fBred\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBgreen\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBblue\fP"
.br
.ti -1c
.RI "int \fBalpha\fP"
.br
.in -1c
.SH "Description détaillée"
.PP 
< une structure rgba 
.SH "Documentation des champs"
.PP 
.SS "int alpha"

.SS "int blue"

.SS "int green"

.SS "int red"


.SH "Auteur"
.PP 
Généré automatiquement par Doxygen pour project à partir du code source\&.
